到底蕭生靠讀Worldometers 疫情數字 賺左幾多錢

好似好好賺咁

小心蕭生祝福你

係，各位網友

所以都冇聽佢好耐，成日網上搵料，東拉西扯，加埋日日讀Worldometer數字，扮晒發現新大陸咁！

賺鬼咩黃晒標

又要請人 又要FC 又要夜訓即時出片

都就死當興趣玩下者

佢都講過唔關事都黃標左

patreon佢全華人最高
成2萬幾member課金
淨patreon應該每月都有百萬港＄up

佢有講過，香港無人講國際疫情，所以佢先讀

咁佢講野係好聽喎 見多識廣 上知天文下知地理 精通歷史得黎又唔係悶蛋 娛樂界鉅子 而家我聽佢當了解下時事不知幾好

利申 有課佢patreon, 周庭 羅貫聰都有課

G持樓主開Patreon,讀worldometers 疫情數字搶燒生生意

佢背後圑隊d人應該都識好多野
勁人自然同勁人做fd

叫撚咗你唔好再咒佢死

佢睇化左啦前幾日自己都話得番1x年命

佢都話唔係在意有幾耐命

係在意在生果陣做過d咩

你都可以去讀下， 搵錢講到好似有問題咁

燒山有請人 fact check？
講笑咩，成日報fake news，不過燒粉最鐘意fake news

好癲

邊啲係fake news?

有冇做野 網民有眼睇
好平者幾十蚊 當聽電台
補習一個鐘都幾百蚊啦

你都讀下囉

燒山好似14年已經喺YouTube講時政
成日鬧tvb霸權 嗰時香港人都未醒
任何一個領域做到最top都好好搵架啦
至少佢係黃絲，影響到好多中老年人

咁myradio台長咪仲勁
由外星生物、物理學、講到歷史文化藝術

最重要佢思想有前瞻性，喺一眾泛民kol仲講緊衝就係鬼嘅時候佢已經撐本土手足

燒山贏在受眾範圍夠廣

開返檔搶生意啦

唔鍾意喽唔好聽 又唔收你錢
不過講疫情數字條片最好係標題寫清楚
利申：成日俾個標題吸引左入去 入到去見到講數字就飛

一講美國d新聞全部都亂quote d 無公信力的source
大陸d新聞同大紀元一樣，聽佢講仲以為三峽爆左
美國大選民調仲好笑，9成既民調唔講，一有Trump領升既就講，但又唔識邊d民調有認受性，好似今日Fox news 民調出，Biden大大領先又唔出聲

又係個句，講d佢觀眾想聽既野，而唔係factual 咁分析

睇來你冇乜點聽佢喇 ！ 當好多連仔話三峽會爆 燒山係第一個話唔會！ 所以唔清楚你所得到所講嘅fake news 來源係邊！

利申： 每日俾錢有聽 講事實